我想幫子瑜平反一下

依家佢隔離緊 呢度啲人就話佢奶共 咒佢仲肺炎死
唔知佢哋真心定假膠
但係其實道歉事件係2016年發生 嗰時好多人仲睇緊TVB 返緊大陸飲囍茶
如果你話佢賺大陸錢(其實係JYP賺) 有冇諗過如果你係big4做其實大部份都係賺緊大陸客錢
起碼子瑜冇好似其他團咁返大陸做節目(Lisa, SJ)
唔明有咩好批鬥

樓豬喺big4做

非

我唔係做big4，我夠格屌佢奶共未？

我夠唔係

票唔投
捐錢俾支那都唔俾台灣
奶共道歉
有事就番台灣

唔係話佢錯d咩
但都絕對冇野好吹奏
只係一個偽人

呢度啲人咒佢死好似當係馬蹄露咁咒
可能我認真左

LISA躺著也中槍

支瑜

Lisa 一齊改名叫支sa

咁你講乜尻BIG 4, 死戇尻

咁你又講咩big4

大把律師都係接大陸客生意

算啦樓主
連登只有盲反瑜

你哩種咪冇了解過人反咗先 係人都知佢道歉係被迫 捐錢都有捐比韓國唔係得支國 最多叫佢左膠 佢屋企喺台灣佢可以避到唔返去？係咪為咗唔比人講閒話以後唔返屋企 有賺佢錢先叫奶共啫 佢連支國都唔去又冇賺支國一分一毫 佢根本連奶共嘅基本條件都唔成立
你反到好離譜

佢翻台灣都唔投票呢個係不爭嘅事實 btw 唔好拉埋其他藝人落水 有邊個韓團唔賺中國人錢？唔該諗清楚咩叫「奶共」賺錢同奶共係兩件事

咁屌佢明明係台灣人 又係選舉期間翻台灣 但係唔去投票囉 咁請問樓主你見到合資格香港選民但係唔去投票你會唔會屌？

無去中國等於無賺中國錢？無中國once？

兩邊都唔投代表佢奶共？佢個團又真係唔稀罕賺中國人錢同中國拈唔到邊

咁當初就唔洗出黎道歉啦

我份人好簡單

唔係話佢奶共 我都知道歉單嘢真係被逼 但係為佢平反啲乜嘢？連最基本嘅選民責任都唔負 仲記唔記得台灣先係佢屋企？定係你覺得投票呢個行為太敏感所以應該避咗佢唔去做？

我咁都叫反
你係咪傻撚左呀
我邊隻字話反佢呀
我話佢冇野錯但都冇野好吹奏呀

定係你又係果班日撚日係度人美心善既盲粉呀？
最撚憎你班仆街
偽人就偽人啦，冇人唔俾你做，但成班盲粉係度幫佢扮清高先最撚黑人憎

中國有人鍾意佢中個頭埋去買佢產品 同周子瑜去主動去中國sell佢產品發展支國市場兩回事 非洲都可以有人識佢有fans㗎 係唔係佢哋奶非

扮明就投票敏感所以唔投
班盲粉死都唔係接受現實

Cls 你咁都叫唔係反 咁你嘅反係點

我唔係想引戰 只係想帶出twice已經冇喺大陸做節目 冒犯到你唔好意思

因為樓主話香港好多人做big4，冇資格話人奶共

其實去中國做節目無問題 唔好做護旗手就得啦 唔好為咗錢而講啲違背良知嘅嘢基本上就無乜問題

大佬你由佢角度諗下 佢點投啊
香港大把連登覺得係黃嗰啲藝人(周潤發 古天樂) 都唔會話俾你知佢有冇投票啦

我幾時有咁講 我想話賺大陸人錢好難避免姐

佢又真係唔係反喎 咁子瑜道歉單野明眼人都知佢係被逼 但係又無去投票 就算佢無奶共 我都唔覺得有咩要吹捧

投票係公民權利嚟 有咩問題

咪係
咁撚簡單
班盲粉點都睇唔明

講到尾咪就係因為敏感而放棄自己台灣選民嘅權利囉

但我一路做big4一路屌9中國啵

讚佢做得好先係吹捧 哩度邊個有喺度吹捧佢 cls

咪俾班傻仔亂黑囉
愈黑once就愈心痛，最後咪同izone一樣乜事都冇
你估佢地好大影響力咩
離開左forum，甚麼都不是

冇盲撐佢 你可以話佢唔投票 左膠大愛撚 綠絲 但係點都唔會係奶共 唔明？

我意思係佢無投票呢單嘢 已經對佢改哂觀 個人而言 唔會話佢奶共 亦都唔會話佢係一個盡責嘅台灣公民 ok?

岩，簡單一句，只係一個偽人

佢的確冇投票 冇履行共中一項公民權利 哩點話佢冇異議 但係我覺得佢好愛台灣 佢以前就係做節目稱呼台灣而唔叫中國所以比支國人鬧佢台獨 但到衣家佢都係唔怕死做節目堅持稱呼台灣 從中睇到端倪
其實近哩幾年先分黃藍 幾年前大家都冇分政治取向 還原基本步 當佢冇政治立場 d人係鍾意佢性格而唔係佢取向 我覺得ok

啱 又唔係睇大陸野 追韓星姐唔使下下攞政治出嚟講 夠冇人話elkie唔投票

唔稀罕都講得出 笑死jyp睇到真係多謝佢

拉

哩個你個人觀感佢係偽人 如果係偽人會好有機心嘅 咁佢返台灣就唔應該比人知 咁就冇人知佢冇投票 捐錢比支國都冇需要做 反正佢又唔賺支國錢 冇必要討好支國 我覺得佢係過份單純同岸居 想做就去做

無投票呢樣的確值得詬病，呢件事真係令我對佢好感度下降。但Given that 佢以前有政治風波，如果被人影到佢去投票又可以比位人入話佢台獨，我諗佢應該係想避開所有涉及政治既野。不過佢阿媽講出黎話唔投票真係好on9
除左呢樣，我都唔覺得佢有乜做錯。以前都係被迫道歉，唔明點解要笑佢支瑜，明明大家都係中共既受害者，點解要互相相笑呢？

Jyp 推got7唔好拉埋其他團一齊講

比我係佢都唔夠膽投 之前支國人鬧佢連累中國比外國人鬧 如果佢再去投票可能會影響佢人生安全

"依家佢隔離緊 呢度啲人就話佢奶共 咒佢仲肺炎死"

句野你打嘅，敢講唔敢認，屌你條懦夫

為個𡃁妹明星仔

香港人不嬲都吾肯認自己受祖國好處

轉個頭鬧我子魚奶共🙄

關英國咩事

希望你唔係真心 如果係都唔緊要 我會推薦你去大公報做

佢阿媽都鬼鬼地 feel到佢好恨個女做明星
希望佢唔好成日出嚟幫個囡講嘢

所以真係香港獨立，唯一出路，唔獨立真係連批評人奶共都冇資格

呢度好似微博大家都喺到激烈討論偽人係咪奶共 只不過係立場唔同

原來樓主做big4
好羡慕

真係唔係

佢on9在返去之後又係投票前一日走

依刻都仲可以話佢單純光環撚,
第日台灣有嘢佢縮埋一邊佢肯定比人屌到仆街

on9 樓豬訓左幾多年啊? SJ去大陸做節目係好多年前架啦 早過2016啊 無端端拉SJ落水

即係有啦

SJ有支那活動架

樓主做得好，中國人雖然多仆街，但都有好人，子瑜一定唔會係仆街果個，值得支持

杜文澤公開屌連衛兵

周子瑜幾撚時同路過

要屌既應該係公司，2016年道歉事件佢係受害者

唔講咁多即刻開新戰線 屌得一個就係一個

哩D垃圾偽人一定要抵制

身為台灣人係韓國搵食但捐錢比中國

開頭係我哋娛樂台班友玩吓膠 笑下佢支瑜
點知而家啲人勁認真 鬧佢好似鬧緊莊思明咁

Child登連衛兵思維

食撚屎啦捐錢比支那救班畜生講撚到咁撚無辜
試下TVB藝人捐比人屌到上天啦

我lisa真係慘做下導師教人都唔得 人地認自己係中國台灣人就得

舉個例 唔係引戰